FB賣緊1000蚊部ps4伏唔伏

ps4 pro淨係賣1000 睇落好伏

係咪個啲比錢唔比貨個啲

利申 窮撚學生正價買唔落

Pro黎嘅咩？

FB 特價99%假

Fb野100%假

PS4 Slim?

PS4 有幾出奇
陣間佢拎部16年版倉底貨俾你

我部ps4買左兩年，玩左唔超過兩日
寧願買switch好過，起碼任記自家製既game好玩

親 是正品哦

睇相呢部唔係pro嚟

智商測試

寄個盒比你

agree
幾年前抽獎抽中左部ps4 到而家玩唔夠10次

賣唔賣？

學生就讀書啦 打機

等 PS5

出左起碼隔一年先普及

買完部Switch好少玩 純粹係滿足細個冇Psp嘅遺憾

叫佢影實物比你睇 +埋user name

唔會呃你，部機真係叫ps4
不過唔係Sony, 唔係playstation

全新PS4 Slim都只係$1780

張相已經唔係Pro
1000蚊買厚機都有可能既

fb買野無得面交等於100000000000000%騙子

伏中之伏
咁你不如去收部2手PS4仲冇咁大風險

可以，去馬啦
當買個教訓